[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5623)

1

留名

快

比馬德島冰撚完未

北狗 大波又死 嗌都無得嗌

水戶角大24

甲府！

比馬德島成功丸bee上牙

仆街人妻上半場俾人入完都肯刷角。下半場0角。

德島你條仆街入未

鳥棲

仲未成功

向日葵入未

山口角大等死

成功丸唔入俾人入啦屌

半5全5

成功丸入未呀屌

點解日本啲球證咁撚鍾意食角

成功x德島贏盤 派2個100

山葉

我

lm

Lm

大宮同成功兩隊係度扮攻 好撚假

滴路蛇

因為D球証好撚低LEVEL

北九州 溫泉半大未

人妻食角

成功德島bee上牙

山葉1-1

見到半5 人妻又落後諗住4個角輕鬆
屌你老母半5全5

山葉快cup

松鼠果場70分鐘得一腳中龍

Call me 職乞滴

北狗好撚危

人妻唔撚刷

光洲10C

廢鐵升盤又撚

成功丸撚狗

日穴悶到

德島訓醒未

老鼠🐭

打榜尾一粒都無 又00完場

打比馬都輸 dllm？ 追和先啦你老母

紅左係咪冇角了

天俄全格派10 1 100

客都唔攻點有角

有

2點半大偏偏冇北狗

屌一紅就冇角 真係好on9

德島快啦

賣分唔好賣和 比人入未

我買平半 唔係半一

北九咪撚升到班呀 屌老母 一球都無

德島天鵝比角啦

追和左 試下cup佢老母 dllm

鳥朽

大宮頂撚住場無入球！

輸盤王

德島
繼續

cup我跪地啦

水戶快456 啦

半5全5 痴鳩線

中

人妻上呀

鳥2-2

成功
比馬
成功
山葉

比馬成功德島bee上牙

垃圾波又開細

德島快入

@莖@ coutinho10

Bee

半5全5
屌你

比馬頂住啊

人妻仲係半5全5cls

成功丸 北九洲

Wellcome to j league

成功演

北狗 come on

甲府

見新人用數波，通常都炒，睇見都怕

德島命令你即場入

6!

人妻唔該入多球

半5全6！

見*親*

咁呢隻？

冰到實

山葉 cup plz

呢隻勁中

點解佢唔半大

唔係有半格咩

人妻屌你入未

山口 全北大波

鐵2-2

半2全2

貪心要埋1.5

比馬德島都係-2c
加油

比馬個球証ON9
咁鐘意食角

垃圾北狗 斷腳啦

打鐵佬快杯

得到得到未

8隻

半5全7

雀cup佢啦 dllm 對家垃圾馬一隻

3-2

有8.5買咩

嚇死以為人妻

波po 係咪已經無灑大注？

波po 24

薯條都變咗大戶

屌而家先知記錯左 針了

大鳩同鐵

等你黎出飛帶領

雀沖啦 -1快手啦

成功唔入就輸埋個半佢啦仆街

所以我用

人妻又玩臨尾3連C呀?

8

北狗咁都唔入

屌你老母啊bee一球到尾

你都係大戶 送錢俾狗會既大戶

冰實啦仆街

人妻開始刷角

半5全8！

點刷10個呀得到

連c雅

黃鋒個場追和呀屌

依家係tg 出多

gel定啦ching
得返5分鐘

Jer lun dou

一陣自慰現代似和

水互可否單邊 10c

咁點解大戶要係到出？

水戶對家紅左入多幾粒啦

山口係咪又偷羅湖個上半場

9

仆街9c....

人妻-2邊有可能呀

一貫作風

唔會輸係比球證食左果個角掛..

長期成功撚

人妻刷返又到德島冰 屌

半5全9！

松本goal

成功丸又失敗

北九！

山雅goal！

北狗連松本都打唔贏

長功入未

人妻D 後追角真係好撚癲....

頂實

買親德島都唔快樂

人妻-1邊有可能呀

空難死啦

10....？

尚洲細波

....

山口冇角呀

係

訓著咗無睇
中唔中？

中派你

韓職3點半果場
簡直係心理戰

冰角 雀cup佢啦

Me

人妻九角 佢老母70分時睇佢開角 但無計入去

如果開10
你黑

10個人妻邊有可能呀

又要派了 山口10c 10 1

北狗乜鳩呀

你叫人角大嫁wo

絕殺入波未呀 雀-1 快手啦 冰9角dllm

新潟天鵝 炸

德島天鵝快刷3角

都話佢反手

留定先了

晒氣啦你

佢意思係咁樣都爆你 你黑

me

成功丸

北九州即刻入多球

屌 原來真係...

失敗丸

德島又撚

呢幾日角細都輸幾萬....

你唔跟我買呀嘛我話你

炸完德島入得唔得呀

好彩無買北狗
成日靠施雲奴
靠得幾多次

屌 你派俾啲職乞啦 唔撚work架 慳返啦

小丸子

3點有即場

山口快大

德島
快手刷多2角

讓唔起咪學人平手轉平半啦垃圾丸

北狗

又斷德島

人妻9.5卡9
德島8.5卡8
痴撚線

成功成場一球射正?
學下ajax得唔得呀架仔

原本諗住平手買成功丸 轉乜撚嘢盤啊

得到咁都唔入

成功九絕殺101100

大波？
好奇怪

絕殺

快完場啦屌

呢位巴打連贏緊 買乜好

北狗你唔撚係呀

支持

前幾日先派完十抽2

依家講句嘢。d人都搶口度

下次貼扑h g 相算了

9C完

10衝呀

快完場啦

戎

狗會好撚準

杜狗快完

食撚左隻角真係好撚閪

咁難捉摸

2-2 9cFT

又死一個

3點同3點半有咩部署

現袋 全北 出左陣未

阿bee輸撚埋佢啦

角細比個5黎先！

skip

dllm 雀 早知博bee好過你老母 我條串

完左啦咩

屌你老母甲府絕殺角爆我6.5

天我好波

立即完場

莖蛇頂到心臟病未

唔買 推5點半

屌你老母臭閪咁快轉盤
屌你老母成功丸

完左

出咗啦

完左啦

完佢老母

我走盤

又係廢柴17號日本仔

場場下盤

派完十抽二關人撚事
當日多謝你隔日就屌你啦
派完想做大仙，接返埋

終於...破左角細魔咒

食左3個角，執番身彩

屌你 北狗 又輸

屌你老母臭閪蜂真係畜牲嚟

有冇水最後一注 生命

愛媛

食得好

咩撚野

好過隻雀 垃圾贏唔到

個隻到底有無開？

hg 相吸引過真飛 呢個真

日假又下盤 點賭

thx

ft9c 唔洗再問

講兩句就block鳩人 會痛架

門神等陣買咩

唔知，我睇365 9c ft

Skip 哂又然

唔信邪唔得 愛媛派錢了

想知再講

好耐冇見陳優越

珍 派俾契弟不如捐612

現代 同全北唔係同一老細咩?

次次兩隊打

全北一定贏

全北 10.5細 不過太低水，我睇中位數再入，你自己執生。

櫪木x全北

3點場波馬會話youtube有得睇？

向日葵快反cup啦屌

屌你老母 咁都唔抽得 十足優越陳 一句唔埋就block

買8注贏6注輸1.5注
原本淨係輸德島平半0.5注 屌你老母甲府補時絕殺角爆6.5細輸多1注

爛木

屌你老母 優越陳後繼有人

收到

比馬踢走粒波落底線
球証直指龍門球
勁ON9

下場買乜

3連中都冇人理..

0.5b快手

水戶肯入未

人有三衰六旺

以往睇啱上盤好舒服
而家睇啱下盤感覺好好多

長注下盤一定贏

八串一 慘死

覆左你啦 呢度嗰個贏大錢唔會理你

援交妹

愛媛㩒屌

我都有呢一關

花仔買乜

北狗cup ok?

北狗同山葉贏ok?

跟水算 我窮撚相

一齊贏
不過日乙啲finishing 好差
唔promising

真呀

水戶炸乜尻呀

水戶快入多兩粒啦

10連都唔會有人理，除非你每次整個list，再唔係你三連炒就會有人理你

買埋呢埋今晚睇愛字頭算

唔好整list呀

我又係喎 心水清喎師兄

羊巴有無大波救下命

唔好整list 唔好開爐 開爐次次都出硬事

北狗屌你老母

真

呀羊

出左啦 山口 全北

講漏咗，通常一整list就會炒

咪咁大聲講愛字頭 我今日講一講愛字頭推alllin 有條友又話唔出邊個邊個 講撚到對波輸鳩硬

蔚山 兩個外援 紅牌停
除非假波
全北有前科

我贏字頭

半2全10

山口12

喂 殘陣變數多 推毛咩 咁又唔啱聽？
一定要講中硬？ 676 同 James 上陣成疑
愛字頭啲bench係咪有質素到人地曼城 國米兩隊波咁先？ 各有各睇法姐

呢度要幾多連先可以開清爐
計埋尋日五連了

下盤日

炸ed

全力支持全北汽車奪冠

想跟...

你早啲出皇馬 我就唔會斷一關屌

認真 5連咪拎出黎講

想睇你allin對家 咁識分析

唔係呀 我都睇定卡法同James 有冇出先買

水戶21 快入

炸你老母咩都未射

北狗食撚屎

似似哋喎

我都係 冇出一定唔買

有無人知刺巴去左邊

水戶快入啦 對家戰神卡

我叫你小心 我唔可以skip ? 一定要對家重轟？

酒池肉林緊 仲同你喺度叫波咩

等陣場韓職係咪爭冠軍

炸定無炸…

因住俾人屌呀 提佢個陣容有變 又唔撚啱聽架

山口組俾多球

啱呀 可以skip的～

你好撚過癮 好鐘意你

你快能啲all in啦 我都all左

全北連贏兩輪就冠

已知會薯條🙏🏻🙏🏻

劈劈劈

北狗追和未呀

人地陣都未出 你已經知撚左唔出 叻

無炸 12

你有福
門神鐘意你

北九 山葉一齊入ok?

你鍾意過嘅人 都恰鳩你
Cha 冗

愛媛頂撚緊

繼續

呢d養唔熟，由佢。

..........

角大輸到含

想知德島完場幾角

676 紅牌 James 成疑呀 屌你老木 你係咪文盲呀

james 傷 未必出
似安76 fake人
9成出到
李察利臣出唔到 紅牌
我覺得唔出仲好

緩交妹角大又係好吸引

水戶刷多7 今日唔賭

溫泉比多球

你中文0分？ 成疑 係直指唔出？

山口組快啦

啲領隊真係好中意9up件核心上陣成疑

日穴俾狗賭

得得得 你推撚爆愛記佢啦 早飛即刻買
唔嘈

好似狗會同英超app都有講james缺陣
當然狗會就唔係好信得過

你弱智？佢邊句有講唔出？

仆街了

義和比好廢
感覺禾仔仲勁啲

咪撚搞事啦差仔

北狗以為少人買 又係大船

條友擺明搵交嗌 唔使理

你俾佢啦 佢要合埋眼重轟愛

球探都有講 屌你老母

北狗大波是夢？

幫你發揚光大算

有咩好罵戰
有出咪買
冇出咪skip

緩交櫪木有一球未

你咪能煩 咁有信心我已知會薯條 佢話佢要轟愛記追數 感謝話愛記個位巴打為薯條追數之路出一分力🙏🏻🙏🏻

搶口之前追post 先啦 白卡

佢單單打打 我咪解釋多次囉 要屌咪開名屌囉

唔會。你有無睇
伊和比配合 好過李察利臣
但無突破。
仲有一個好好波前薩克達球員 賓拿特
呢個好波過果兩件
禾仔走去了

山口

Thksss

水户有無奇蹟6角

我上面解釋左多次 滿意？？？ 對唔住

九江街花字頭比人搞，班馬算打得個d全部未訓醒，夜晚呢條友死撚緊

起碼7-8點先齊人 朝早出事仆硬街

北狗解散吧啦

比佢型一型先 ！沉住氣！

我意思 係都未firm既嘢 點解講到咁撚肯定
真係咁firm 呢度洗有人輸錢咩

李察利臣好撚衝動 踢波無乜腦

Nigerian Ronaldo

係 收到收到

北狗咩事9場不勝

我場場都有睇
義和比個問題係冇突破
賓拿特未上過

禾仔我係睇上場修咸頓
估唔到佢踢得幾好

快入

修仔只踢一個 Ings

援交0角不如唔好踢啦

想知 有邊個打得

終極輸盤王北狗

上場定前場 施雲奴救左我一命走盤
以後唔買佢

8月果陣連贏9場盤
而家連續9場贏唔到盤

UCLA 猛男 + 巨屌

加洲仔，黑單 426

唔出注碼邊個會理你

有無全北支持者

最緊要中

所以其實平手盤 愛都未必輸

@門神 多謝角細 ..

巨屌 邊個

韓國波 好撚難賭
成撚日輸 未撚試過係到攞過錢

不如死鳩左佢

睇James 踢波係種享受

北狗cup未

跟唔切

入咗7.5s

韓假並不是浪得虛名的

但未訓醒買錯咗尉山

北狗 入球啦屌那星

有James 穩好多

Ucla兩樣有齊 但酗酒

個場好彩食左3隻角我臨尾都要食2支煙定驚

Chabb

戒煙未

廢車上船

知道有巨屌

食x粉算 聽聞醫早x

馬會: vvd(受傷/缺陣) 即係唔firm啦 點可以話利冇vvd

買左 x車
希望一陣唔洗屌波

嘩你有買?

廢車567gogogog

攬住你地兩個bb一齊收錢算，咪撚煩

山葉半2全2

靈車

磐田唔贏輸埋去唔該

媛交入一粒先啦

睇返啲數據平均最小都有10c
屌你老母最尾得2c
輸撚到我

算啦

上車

快了快了

瀨晒屎...換左幾次片

夠啦 仲鞭

碌木廢到

今晚咪知咯 叻仔

你安靜啦你老木

好撚悶 明知閪狗有伏都沖去買

水戶屌你老母入多粒啦

櫪木比d力

得你同我叫緊

日乙點買 想轟

爛木有冇link

山葉 北狗幫下手贏啦

但你推撚定喎

睇pin

大家一齊推有乜所謂

其實日本波係咪最多和波同0:0

Youtube search live football japan

北狗快撚啲解班啦 唉

北狗比個2分波黎

水戶快入啦仆街...

你當西月流架？

北狗真係好垃圾

北狗快撚啲跌番落黎啦 垃圾波

我車 正氣多最後一場

施雲奴救下賭仔啦

山葉
全北
琉球
櫪木 贏盤 10 1 200

講親最後乜乜多數都閪

屌北狗追和啦

我田 2:1

點解仲會有人買北狗

無lu 施雲奴換走埋

一陣出重心

跟pin真係無腦贏錢

破蛋未

收聲啦杜狗

不了

溫泉比人入未
2.5大又死？ 半2全2

加油

北狗輸半算啦

關你撚事？唔想知咪block 7 我

山葉終於大波

屌你老母水戶...

2:1啦

慘 山葉就兩分波 北狗一球都無

點解d人永遠都係呢d時候先衝出黎

2-1再12碼..

水開大未....

北狗 75分鐘 0-1

唔想有無知手足比你呃 屌你老母

2分波 cup

3:1

水戶

水户goalll

又冇角 我屌你老母
咪撚踢啦場場都冇角

水水唔好炸

呢個chabb真係....

咪係 冇角衰過冇波

大波GOAL @莖

呃你老母 贏輸50% 我都屌你老母

靈車入未

一話派就即刻入兩粒

cha b 咪搞事 我破左角細魔咒

北狗追和夠

仲有場韓職

老土成日要搞到80分鐘

靈車唔入比人入

頭先有啲失禁

到韓職

w

多謝羊巴 上咗車

清 老實
咁你講

山葉半7全7

北狗入未屌你老母

Mark定位下季 北九降班

呢場造比遠藤保仁

依家係咪冇人賭日乙 屌你老母 1球起1球止

真 琴晚嚇死

好撚廢

已知會169🙏🏻🙏🏻

又無波又無角
賭西...

命中率算高！

韓狗快入啦

兩隊韓狗打得好保守咁喎

現代goal

門神韓職角點玩

...

兩隊怕左入波

出左10.5s 2點幾個時

北9 0中龍

即場訓地多過踢波

補返條即場2串1和波
好悶

訓陣先 北狗和左叫我

一係就cup好冇

開即場又冇波冇角

現代汽車刷角

兩隊韓狗波都無射過

升唔到10.5s

援交7.5s 想gel

太低水

好心就米撚再買北鳩啦 而家要轉追佢對家

角大

廢車差D入

唔要差啲

唔要爭d

陣地戰，角應該無乜了

入哂 好痛

廢車FG gel定頭先

咁7點俄超角大會唔會岩你胃口多d?

愛媛0.5/1b 1.85早知買半和

韓狗半大已屎

汽車

真係好撚廢啊北狗

尋日有跟你psg角大

7射0正北狗你條垃圾

就入

邊有早豬

早知買6串1波蛋

早知琴晚all in ajax 客其他

松本全格

00波真係好難搞

兩隊垃圾踢乜踢到0起腳

早知上年英超一開季買利記冠軍

美職下半場 快

依個難D

no goal就真

感覺罰球直入

飛機

連續6場買半大都 半00

差啲 中柱

中柱，好靚

屌你老母臭閪
日穴悶撚到

磐田半7全7

正氣水戶

睇嚟呢場即場日乙都係00完

現代汽車刷角呀

韓狗入波未呀仆街

全北靈車比次正氣大波 上盤得唔得

@門神 繼續救我

屌靈車入未

抱團撚

贏硬

？？？？？

7.5s我都未驚過

現代頂緊

成晚咁多波，你唔好心急啦，我食個tea再度，你追緊數，亂出害你輸我都會唔好意思架

韓狗係咪等有10.5s

0000000000000

兩隊韓狗無諗過攻

我9.5s入左了 9.5以下既中位數無投注價值，你無9.5 10.5 呢場就skip吧

ok

9.5s仲有@1.36

優越?

廢車VAR

韓狗封咩

韓var

全北好攻得
反而蔚山揸流灘咁

強行上盤快

客var

有冇12

無

12m

現代年年一樣劇本

12m!

TVB條熱狗仲講緊卡數果球

Gg

全北12碼！

咁佢係熱狗

Miss左就好笑

全北十字步

韓狗

Miss

Missed

炒

門神出channel 我夜少睇po

.....屌呀

屌你古斯達禾

假波confirmed

好波

唔入

救到上天

韓狗屌你老母

miss

細波confirmed呢場

dllm死鬼佬

屌你老母個臭閪咁都炒

有無咁撚勁呀個龍

頂住，蔚山

車

大波又jump

12碼都炒 屌你老鼠

12m都唔入 有得輸半當執到了

假波車

韓國一哥喎

屌那星 十二碼咁難入

門神我啱啱二揀一揀咗松鼠大波

擺定被你射都唔入

屌你架靈車

12m唔入對家入

化妝龍

12碼炒完大炒劇本嚟 可以追全北

純粹個龍勁 射得唔差了

蔚山個龍係韓國國家隊正選龍

靈車大船？

大家好

yessssssssdss

角呀

買細波gel定頭都得

半客排梗隊上ifc

送賭仔入鬼門關

韓狗...

射中間就狂抽啦 係要射到咁柒

唔賭了
還返d錢比我

退錢ok?

廢車

應該好撚多on9買大波

汽車
繼續

九成都接受了

打7 折都肯啦,,

買下盤俾人cup 買上盤 上盤唔識入

上場比人炒四蛋
唔通上場無左國家隊正選咩

停電未？

全北就黎打死人都冇牌

現代中場一拎波
全北就超技術停佢地
全北又12m唔入
0:0 confirm

即場日乙韓職全部00完場
10 1 100

韓狗12m 都唔入 應該玩撚完

廢木靈車

緩交9c 10 2

愛媛肯入未

廢木終於入

櫪木goal！

買唔切ng

入左 對家

差架靈車

韓假停電ok?

差啲買左廢木no goal

唔緊要，買左大波

終於入
差啲瞓著

廢木差蔚山

櫪木龍門助攻 勁撚到

廢車對住條柱射？

dllm 今場射龍定練射中柱

0射點贏

快手啦 好想派錢

廢木0-1

角細水泥GEL

內定我

屌靈車miss乜撚12m

一講就3

Ccccccc

Var都睇唔止1mins la
夠膽死補1 個初盤和咁低水
上盤手腳

乜撚野李青龍???????????????

刷角呀 日乙

靈車應該可以0-0到尾

入更衣堂收錢呀

一半都講多謝啦

韓職派未

扮攻(工)mode
咁都唔入

屌你老母12m又唔入 又中柱中眉 臨尾個球又射到咁

韓狗大波叫都無得叫..

跟住仲要跪係到喊咁

屌佢地老母廢撚到

廢車個黑鬼夠12m唔入 扮可惜

媛交妹又輸

全北

44444 日乙

睇到嬲嬲地 個死黑鬼12m射中間射到咁撚細力 個李青龍又噠晒q屌佢老母

日乙5.5b 唔好咁易啦

花仔個大波

重心
愛愛 ng

即跌3.30

即場超級精選重心
有今生無來世
援交妹大2.5b入球

有冇人發現韓職現場睇波既女女比例好高

日本一樣

穩陣
高水快跟 好快入

日韓都係啦

上半場排完戲下半靈車入埋就等收工

夏翁

完場搵老細

入去睇靚仔

1-1

10 1 100

真係好好想港超發展到咁
拖住女女入場睇港超

港女睇的話：超越位咩黎㗎？/碧咸呢？/完場未？

仲留

買咗廢車fg點搞

補no goal

No goal 喇 呢場唔會入波

未來既野 無人知

睇錯

人哋泡菜同架妹唔識球例一樣睇得好激動
香港地方太細同交通太方便
球會又無主場
啲人同地區球隊之間無咩connection

睇港隊可能好少少

日本球星個個條女都係女model女明星 香港踢波邊會比你溝到model

愛媛是咪降得班場場hi

港超d女都幾正

卓耀國欠債還錢

高水外賣 諮詢 @live8jai

我免費

靈車馬上入波

我屌你地老母

好快入

馬上風就有

ig成日著到勁淫去睇波

no goal gel頭

想食burger

窄身露腰波衫

純文字討論？

你老母比狗屌

韓狗一球都無踢黎把尻

留tg

胃山守得幾好

大難不死，必有76

噚日場柏雷都係勁多靚女睇

一路後入揸波一路現場睇波

5555555 日乙

-1！

前鋒黎講現代個9 號真係廢到極點

現代rc

你老母日本閪又食角

現代盤cashed

黑鬼黎講好廢

又中

媛交入未
我買盤對家fg率係100%

現代盤

幫佢嗌下 等你5半算

買左了

點輸

25 場25 球 季初神台 宜家變地底泥

咪gel

no goal 2x1

兩隊都唔識入波

全北24

車1-0

全北應該贏

主12m

現代gel定半格先

甩左p

即係輸

客rc

觀眾12m

媛交入未

好入 我買左by

球證rc

Same

全北要贏都唔刷角

5c 完場

假波一場

5c

6c

愛媛中場都過唔到

日穴又一發入魂

全比又打假 屌你老木

全北入未

個龍痴撚線架？

雖然未入，但全北好好波
蔚山神龍

兩隊垃圾

化妝龍好撚勁

咁都唔入

現代個龍有冇咁撚勁啊

全北屌打

櫪木個鬼佬前峰叫競飛王

場場冇波冇c

我都見到

日乙有冇7c....

蔚山差d偷雞

9c

現代入波未… 12m唔入對家入仲未兌現到…

又12m

冇，主中場都過唔到好撚慘

20分鐘前入6.5b,而家仲係6.5b

緩交比多兩c

韓假封乜撚

杜蛇又輸兩皮

主12m 主龍rc

無所謂啦

1-0

屌你老母 咪出黎害人

主12m點樣主龍RC

我都屌你老母

.....

下晝啲人係咪唔識踢波

日穴又一粒完
以後買波蛋算

危任

入條撚

全北快入

日穴1.5b都冇

失敗丸 廢車
兩場平手轉平半呃半格

日乙俾狗買

韓狗真係食撚屎

Goal?

現代fg ok?

抵死呀現代 又拎唔到啦

On9自殺回傳

全北goallllll

咩料

車goal了

條黑鳩好撚醒

全北GOALLLLLLLLLLLL

依家先入 屌你老母

goal

365仲未彈通知

現代又打假… 屌你個閪

全北！

慘

K league 會delay

現代個傻尻中堅

var

全北現代gel

日乙6c

var 似主12m

上盤了

頂撚住呀

好 全北！

日乙即場有無開過5.5中位數

好彩買左全北 無買大球
全北開始守

屌… 個中堅是否on9…
咁樣玩9化妝龍

日本波玩下